元朗單野熱門竟然冇?

屌你地班連仔 元朗鄉黑打到班細路入哂廠
竟然冇post上熱門
一直都知報仇呢句野純粹俾你地用黎嗌下打下卡
都唔係期望大家點報仇 討論下俾啲壓力對家都算
身邊有朋友連發生左呢件事都唔知
成日叫人唔好當其他人係condom
兒家做撚哂condom

有啊 琴晚到宜家都有

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

所有手足都唔係condom!

推

留名睇今晚乜事都冇